名宿：美斯一人扛著巴塞已厭倦 他可以去曼聯

利物浦名宿桑拿士稱，今年夏天美斯離開巴塞的可能性不小，曼徹斯特沒準是他的下一站。

「看起來，美斯已經對扛著巴塞前進感到厭倦了，」桑拿士在《泰晤士報》專欄中寫道，「沒有美斯的話，這支巴塞的實力，甚至不足以拿到歐冠盃資格。」

「這一週可能是一個絕佳的時機，對33歲的阿根廷人提出報價，我認為他完全有可能來曼徹斯特踢球，無論是曼聯或者曼城。」

繼承牙朗遺志

go mu la diu

霉閪已經無晒速度，去唔到啲高機動高對抗性嘅隊。國米可能係佢嘅好選擇，如果佢肯減人工嘅話

but can he do it on a cold rainy night at stoke?

depending on whether he wants to score or not

去獌直情肛著添啦
踢差少少都俾獌迷屌到反皮

可惜降咗班

去曼聯仲閪過係巴塞

唔好痴線啦踢英超踢死佢

去曼城打救哥帥啦

咪玩啦
干地一日操2-3課
小花點會同佢癲

3中堅陣式又係浪費咗美斯
佢要逃走只會去曼城
或者哥狗lan返巴塞

應該會直接返去阿根廷舊會踢一兩年掛靴

點會

都出唔起佢人工啦
好現實，Messi 依家仲踢到，點解要自降人工

曼城都有機既 曼聯就

去巴黎同牙朗團聚啦

泥馬 朗 包皮

花

去拜啦 挑戰牙朗未挑戰過既國度

If you cant beat them.....

咩都贏過哂賺多兩年百萬週薪唔好
啲人成日睇到人工咁小事

阿朗捐唔少